《決勝時刻：二戰》正式發表 首部宣傳影片及發售日曝光

全球知名的射擊遊戲系列《決勝時刻》，Activision 今（27）日正式揭露最新作《決勝時刻：二戰（Call of Duty: WWII）》的遊戲面貌。新作由 Sledgehammer Games 開發，確認將會在 11 月 3 日於 PS4 / Xbox One / PC 平台登場。配合發售日的曝光，官方也宣布今日起啟動遊戲預購，預訂 PS4 版本的玩家可獲得該平台獨佔的搶先 Beta 測試資格。

《決勝時刻》系列是由 Activision 發行、2003 年 10 月問世的第一人稱射擊遊戲，最初就是以第二次世界大戰為背景，直到 2007 年 11 月推出的第 4 代《決勝時刻 4：現代戰爭》才改為以現代戰爭為背景。終於再度回歸二戰背景的《決勝時刻：二戰》，將會聚焦在第二次世界大戰之中的 1944 年至 1945 年戰事，但故事和角色也將會觸及 1940 年至 1944 年之間發生的事件。玩家將要輾轉在被占領的法國、比利時戰場，穿越萊茵河朝著德國進軍。

也透露，《決勝時刻：二戰》也將收錄殭屍模式「Nazi Zombies」，但關於殭屍模式和多人連線模式的詳情，將在 6 月 13 日舉辦的美國 E3 電玩展中正式揭露其細節。

另外，值得留意的是《決勝時刻：黑色行動 3》和《決勝時刻：無盡戰爭》都曾推出繁體中文版。而目前《決勝時刻：二戰》 官方繁體中文網站也已經開張，玩家可期待官方後續消息的發布。

※ 12：00 更新：台灣索尼互動娛樂（SIET）確認將在台推出 PS4《決勝時刻：二戰》中英文合版。同樣於 11 月 3 日 上市。

PS4 / Xbox One / PC《決勝時刻：二戰（Call of Duty: WWII）》預定 11 月 3 日發售。

轉自巴哈姆特 :

肯更新engine未

一個世代主機一engine是常識吧